Что делает программа?  
    - Выполняет простые CRUD запросы  
    - Для POST запросов трубется в HEADER указать jwt токен, полученный при авторизации  

Чтобы запустить приложение, трубется:  
    1) Запущенная PostgreSQL с уже созданной таблицей cars и users (тут логин и зашифрованный пароль)  
    2) Указать переменные окружения:  
        SECRET_KEY - испольозуется для шифровки пароля, чтобы в дальнейшем сравнить с тем паролем, что введен в БД  
        DB_PASS - Пароль от базы данных  
        DB_HOST - ip адрес базы данных  
        ANAME - переменная созданная для проверки на каком сервере запущено приложение  
    3) Запускать приложение через "Python3 crud.py" (Flask run - не подходит)  
    4) Взаимодействие с приложением лучше всего осуществлять через curl  

Для работы приложения требуется наличие:  
    - python3  
    - python3-devel  
    - postgresql-libs  
    - postgresql-devel  

И pip пакеты:   
    - flask  
    - pyjwt  
    - psycopg2-binary  